其實牙gap都仲有機會反cup

出黎應戰
求奇係拳館請個靚仔代打

打贏 你攞彩
打輸 你都無蝕底

豬腦蛇終於出黎啦

一人做事一人當呀豬蛇

咁不如就豬蛇代佢出戰

星期日要反工 不了

波台睇你頭嫁喇

Gap蛇有頭有臉典會縮沙

屌你

系

笠水閪仔 笠下水先啦你老母閪

連登波台唔到我話事

算啦 起碼佢而家笠水話唔去.
好過星期日一班人等唔到佢出現啦

豬蛇洗唔洗伙計幫拖

而家啲90後

笠水引宇城飛打自己，之後豬sir同班伙記衝入去拉宇城飛普通襲擊+傷害他人身體

岩喎

豬蛇吹雞大把手足幫你打